{
  "Plant": "种植",
  "Harvest": "收获",
  "Sleep": "睡眠",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "ReturnToMenu": "返回菜单",
  "Save1": "保存1",
  "Save2": "保存2",
  "Save3": "保存3",
  "CMPM 121 - Final Project": "CMPM 121 - 期末项目",
  "Gardening Game": "园艺游戏",
  "[Space] Start New Game": "[空格] 开始新游戏",
  "[c] Continue From Last Auto Save": "[c] 从上次自动保存继续",
  "Current Crop Selected: ": "当前选择的作物：",
  "Current Objective: ": "当前目标：",
  "savefile01": "存档01",
  "Save Complete": "保存完成",
  "savefile02": "存档02",
  "savefile03": "存档03",
  "You Win!\n\nPress [SPACE] to restart.\n\n": "种植目标达成！！\n\n按下[空格]重新开始。\n\n",
  "Next objective!": "下一个目标！",
  "autosave": "自动保存",
  "plant": "种植",
  "harvest": "收获",
  "[←],[↑],[→],[↓] - Move\n[C] Cycle Through Crops, [P] Plant Crop, [H] - Harvest Crop\n[S] - Sleep (Progress Turn)\n[Z] - Undo, [X] - Redo\n[F1] - Save (File 01), [F2] - Save (File 02), [F3] - Save (File 03)\n[ESC] Return to Menu": "[←],[↑],[→],[↓] - 移动\n[C] 切换作物，[P] 种植作物，[H] - 收获作物\n[S] - 睡眠（进度转动）\n[Z] - 撤销，[X] - 重做\n[F1] - 保存（文件 01），[F2] - 保存（文件 02），[F3] - 保存（文件 03）\n[ESC] 返回菜单",
  "CurrentObjective: ": "当前目标：",
  "Current Cell:\n": "当前单元格：\n",
  "Current Crops:\n": "当前作物：\n",
  "Current Cell: ": "当前单元格：",
  ", ": "，",
  "Sun Level = ": "太阳能量 = ",
  "Cell Water Level = ": "单元格水位 = ",
  "Crop = ": "作物 = ",
  ", Crop Level = ": "，作物等级 = ",
  "Crop Can Grow!\n": "作物可以生长！\n",
  "Crop Cannot Grow!\n": "作物无法生长！\n",
  "No Crop In Cell\n": "单元格中无作物\n",
  "Harvest Result: ": "收获结果："
  }